Kodak 柯達爆升？？？

Kodak ceo 係twitter公佈同microsoft 合作
大家點睇

睇好twitter

都爆升左，回番d再算啦

合作3D打印?

博loan 如果貸款落到黎，應該可以超$20

棍落緊喎